覺唔覺今季英超同上季好似？

第一名果隊拎冠軍
第三名果隊下季屈機
第五名果隊拎FA cup冠軍
第六名果隊拎歐霸冠軍

作詞：王騎

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉施丹的心意
球賽是失去了公正一首詩

彷彿聽賤蝗故事
今天我豈可被黑多一次
又再讓保方刺痛一再開始

到底幾多分鐘幾分癡
蝗馬狂黑哨也不再有意思
誰要妳再說那施丹的句子

到底幾多分鐘幾分癡
黑哨如入了你反都不可以
賤朗卻說我跟你 不可介意 啊！

分離從來不易 這點你我早已知
但到這夜方發覺 球證你何幼稚
若是熱烈地再黑一次 再插原來更易
就算以後黑哨了 蝗笑說 不準介意

分清楚哥連拿講咩未？

咁有冇講錯先？
咁改一改，第一果隊提早好多拎冠軍你會唔會順d

話你老母做龜

下 曼魚手足上星期 開心到拎英超冠軍咁
搞到我以為改左制第二名拎英超冠軍

第2或第3拎英超冠軍（視乎曼聯最終排名）

覺唔覺今季英超同上季好似？

一樣都係有冠、亞、季軍

作客反cup 第1果隊拎英超冠軍

第三名果隊下季屈機

熱刺

上年第五點算

真係好似
尾3隊都係降左班
你唔講我真係唔知, 搞到我突燈去WIKI SEARCH
一睇 仆你個街, 原來十年來都係尾3隊降班 , 會唔會太得人驚

直頭季季都一樣啦
第一名拎冠軍
第二名拎亞軍
第三名拎季軍

屌 唔講真係唔知

屌，笑撚死我你老味

竟然冇人發現每季攞神射手都係入波最多果個

都係第二果隊當自己拎左冠軍

條友真係唔識㗎喎

有聲